南豐新邨本月7成交 兩房呎價撲1.9萬易手

南豐新邨本月7成交 兩房呎價撲1.9萬易手
文章日期：2020年7月10日 12:37

"鰂魚涌老牌屋苑南豐新邨本月至今暫錄7宗成交，平均實呎1.8萬元"

"屋苑8座高層實用391方呎G室，屬2房戶，原業主5月叫價760萬元，新近減價32萬元或4%後，以728萬元沽出單位，實呎18619元。"

隔離蒲啱啱先話太古放盤量增加，真係大巴車落去

兩者無衝突
多左放, 多人掃咪得

但見到放盤就即刻吹到樓爆

放與唔放都可以吹樓爆
放盤咪話業主睇淡樓市 樓爆！
唔放盤咪話市差 無買家入場接盤 要劈價 樓爆！